\documentclass[float=false, crop=false,french,oneside]{standalone}
\input{style.tex}

\begin{document}

\chapter{Composants} \label{chap:Composants}
\noindent
Notre processeur MIPS~I est consituté de plusieurs composants de base, de types
mémoire, registre, ALU, etc..
D'autres composants sont plus specifique au MIPS~I, comme le bank de registre
et le decodeur d'instructions.\\*
Dans cette partie nous allons décrire les choix techniques que nous avons fait
lors de la description des differants composants.\\

	\import{sections/components/}{reg.tex}
	\newpage
	\import{sections/components/}{mux.tex}
	\newpage
	\import{sections/components/}{sign-zero-ext.tex}
	\newpage
	\import{sections/components/}{addr-ext.tex}
	\newpage
	\import{sections/components/}{alu.tex}
	\newpage
	\import{sections/components/}{add.tex}
	\newpage
	\import{sections/components/}{decoder.tex}
	\newpage
	\import{sections/components/}{bank-register.tex}
	\newpage
	\import{sections/components/}{memory.tex}
	\newpage
	\import{sections/components/}{gpio_driver.tex}
	\newpage
	\import{sections/components/}{bus_resolver.tex}

\end{document}
